大家忘記咗一樣野 我地仲有野未用

就係彩彈/顏料彈喇

由7月講到而家 1粒都未出過

[101］彩彈戰術，實測報告

tui

要用喇

push

必推

入到射程先啦 講經

Push

進階版

警世: 二噁英禍港，中央冷氣中晒!!

一早有手足講左
射程唔夠

推

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

依個都未用

難啲 因為有風

試下啦

航拍機x麵粉
你地千祈唔好咁做,會搞到佢地唔夠膽開槍

週經POST

中咗裝甲同水炮擋風玻璃就好大獲

發夢見人整過
射唔到好遠

如果配合丫叉？

呢啲形式上既野就算啦 用到就用 最重要都係火魔

玩合彈射器、丫叉都得
不過既然都係aim at射頭射眼，咁不如彈舊lego或者彈枝酒過去仲實際?

火魔當然要

要投石機

毅進仔點會識呢D野

粒彈會爆先
有d野落過場就知點解架啦
手足唔係on9

反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

推一推 多啲人知下

露天地方爆閪咩

睇你邊度用啦 唔係一用就會爆嘅

再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

文宣嚴重不足 連登以外好似冇咩人知 請幫手share

冷氣唔好鳩up
你係屋企掟堆a4紙落樓制造混亂都好過係到鳩up

[車房仔]逼力油DOT3會唔會爆炸

係，入到嚟就自然有，不過手足都要發明多啲彈射工具

推到前線見到

冇風+粉嘅密度夠都唔到?

其實入玻璃樽既話同汽油彈無分別

Pish

未必！
台灣八鄉都炸到

係

人地外國企定定俾人放 香港就一枝水都子彈放題
真係冇咩用

有我射磚仲好

pish

其實用過好多次 但係我唔明點解次次都有人話未用過

不過又真係用得少既 因為運送有難度 要base on陣地戰黎用

佢地唔係諗住入汽球呀？

麵粉幾重知唔知?
燈膽+SK2神仙水好過啦

甴近平支持你

其實一路都係射程問題
之前有提議話
抽空雞蛋 做油漆彈
但容量太細

其實油漆彈 絕對有得捻
迫對手除裝
而且入黑之後容易看見

利申: 純討論電視劇情 本人絕不支持

推。

因為本身係街道唔易整

人地有個頂 加個舞台

火魔都玩過咁多次
顏料彈反而一直被冷落

好似話係顏料溝火魔原液？

都無和理非後勤整，前線點扔？
你班軍師唔好成日覺得提供左戰術就夠
你覺得有用既你要整埋物資比前線
前線同你搏命已經好辛苦
仲想佢地自己升級埋武裝？

推推推

危急！
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

之前買左包水彈同墨汁 想送去埋大

文具鋪都買到 有種顏料叫塑膠彩 acrylic 掂到要即刻洗先洗得甩 耐左就無架啦
千祈唔好掟去警察到 佢地無得即刻洗架嘛 d眼罩 gear就要報廢了

係, #2 POST個幅圖睇左好多次, 無出過

射程唔夠啊

攞到高位優勢可以用

認真唔好玩粉
我哋呢邊用咁多火好易瀨嘢

屎彈都未撚用啦

頭先上網睇，原來新疆買砂糖都要用身分證 cls

其實整一枝火魔快過你整一粒漆彈

呢個簡直屈機。。。。絕對有機打爆水炮車

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

空氣炮+扭蛋盒+漆油？

推!

我路過咋

612 721 811 831 101 1111

甴近平

講左好撚多次掟唔到
但我唔明點解唔用座地炮

彈酒驚漏燒親手足
顏料彈無咁嘅問題

我可以同你點解咁少人用 因為我發夢整過亦落場試過 有送埋俾人用
發現只適合用係大型陣地戰 快閃開花唔用好過用
用漆彈個目的係想阻礙班狗嘅視線 減低行動力 無論狗車裝咗鐵絲網定係狗狗上mask 只要中到就要停車落車除mask 減低射tg同埋推進嘅次數
問題就係射程好有限 人手拋到2米已經好勁 你拿住嘅唔係硬物 係一個液體波 拋出去裏面液體有動量會影響你拋嘅方向同角度

大丫叉無疑可以加強個射程 但我相信好多手足第一次用就夾爆咗個波 解決方法就係放波個位 痴實一個半圖形容器 咁拉扯個陣時只會夾實個容器 個波就可以好安全咁飛出去

同埋整依啲漆彈花費時間長 用嘅地方又有限制
重點係唔及火魔法個效果咁好
大家應該要當漆彈只係一個副武器咁定位 有好過無

成個post
成班人都唔自己整
一直提議無謂野
要整一隻色就夠 屎色
有心整彩彈嘅自己研發

有色麵粉塵爆？

推 真係要用

有冇人識點整

10月1都出過啦

先救poly

用大粒扭蛋殻整得過 會易拋好多
除左顏料仲有冇其他材料可以令佢威力更高？